(台灣民意授權)大陸開始組團到高雄觀光

雖然不是只在高雄，但在旗津和六合夜市、新崛江等商圈都有停留。
時間點都在明年春節連續假期。
陸客終於進得來，高雄人要發大財了！！

我地出發啦

要不是

台灣對大陸旅客每日有限額入境

反了反了, 係中國台灣環島

韓國瑜會識做

國民黨執政後, 呢條例廢硬

北京挺韓真給力 網友 : 大陸旅行社紛加旗津行程
新頭殼newtalk | 林奕彣 編譯報導
發布 2018.11.26 | 17:50

高雄市長選戰落幕，最終韓國瑜以15萬票的差距擊敗對手陳其邁。沒想到，韓國瑜當選高雄市長才兩天，有眼尖的網友發現大陸旅行社推出旗津旅遊行程，讓人不禁感嘆，韓流真厲害!

高雄市長選戰於(24)日落幕，然而，韓國瑜的聲勢並沒有因為選舉落幕而消退，有大陸網友發現，韓國瑜才當選兩天，北京旅行業者「海洋國際旅行社」及其他大陸業者，隨即推出「台灣環島8天-2站式購物之清境農場 旗津半島」的旅遊行程，海洋國際旅行社甚至把台灣旅遊放在網站首頁，預計將為台灣帶起一波觀光潮。

旅行社的行程不僅帶領遊客遊歷高雄特色景點旗津半島，連清境農場、台北101大樓登頂、故宮博物院、日月潭搭船遊湖、阿里山風景區、墾丁公園士林官邸、國父紀念館、西子灣、北迴歸線紀念碑、九份山城、太魯閣等景點也都包含在內。

此外，旅行社行程不僅將住宿升級成五花酒店，也推出台灣特色小吃，如: 台灣牛肉麵、台灣滷肉飯、台式小火鍋等供遊客享用。預定從明年2月7日開始的環島行程，團體費用每人六千元人民幣有找。

網友稱讚說，韓國瑜在競選期間曾喊出 : 「貨賣得出去、人進得來、高雄發大財。」如今有大陸旅遊業者相挺，高雄又將陸續出現陸客的蹤影。

環島

中華高雄發大財啦

東涌有救啦, 唔該哂你呀台灣

比佢地見識下蝗既破壞力

正呀
我唔去高雄喇

台灣又多返陸客

正呀, 香港受左咁耐, 終於都到台灣人受下

當年係國民黨馬英九執政時訂落

嗚哇 周街都係大陸佬既時代又返黎喇

而家佢都變左

馬英九在2007年競選總統時，提出「不統、不獨、不武」為他的兩岸關係政見，其中的「不統」至今已有所改變，在7日的研討會中，變為「不排斥統一」。

先唔講大唔大陸
呢個行程坐車坐到癲

正啊
幾時起台豬澳大橋

Lm卸任待鞭

用錢就ko到華人
華人賤種基因果然只得錢

高雄今雲急不及待要玩完了

屌，連到咁撚遠

中共附庸黨KMT高雄市委書記

高雄其實有咩玩？
無觀光點、空氣又差、又多重工業，根本高雄本身宜居指數比台北台中差

你放心.
大陸一早預留咗福建平潭起橋.
國民黨執政. 唔係冇可能. 不過錢就緊係台灣出啦
大金門,小金門既金門大橋. 之前爛尾. 而家就係搵咗起港珠澳嗰間公司嚟起

共向中国人光榮
GDP, 樓市 gogogo

台灣本身已經似支那
加埋d 支那人真係不了

快d起個高鐵站送晒d賤畜過去

每人拎住支五星旗入黎侮辱你

共產黨進攻國民黨

搵解放軍混入去接管高雄

好彩年頭去咗，唔使見到啲蝗。

去玩都唔會去台灣啦

係共產黨收編國民黨

大陸已經研究緊高鐵駁去台灣